有冇人記得木sir？

唔知木sir有冇過黎LIHKG?